歷屆公開考試最高質聆聽卷係邊份？

中文一定係2010年（好似係）AL中化聆聽份稿
得一個人，講全球化

想download返段mp3黎得閒就J，有冇人有

辛一葉同陳再修